Kaiboard 更新

有冇人更新咗仲彈

我就不嬲都冇彈，不過就冇default 個keyboard 咁順

用咗十分鐘 未試到啲咩出黎

無彈過

其實有咩比內置個keyboard 好

COPY AND PASTE 都係唔得

有時都係彈去手寫

中英雙打

Rip啦今次
Hea update就當應付左我地
下次更新可能ios12

更新佐有咩唔同？

又係咁彈痴線 又注音又手寫 同之前無分別

係未D殘留SETTING搞到撞呀

不如剷咗再裝啦

中英雙打
快速入emoji
倉頡自己改錯

奇怪，我無彈過，覺得幾好用

宜家刪 就睇下重裝仲彈唔彈

更新emoji呀admin!